晚 邊爐

好似買多左野
要食幾日

我愛bieeno

1

次次都1

係，好似兩個都係第2

成功搶攤!

2

同時間

唔知邊個成日負皮我:0,好on9

幾多個人食

係咪有羊肉？

3個

都有人成日一入黎就負皮我

可能係有人妒忌US

唔知咩黎 donki買

就快9點鐘，你先食3點蟹

靚仔靚女冇計

大家都係人，點解樓主咁幸福，食得咁好，而我就日日比人屌，要幫人執屎咩鑊，食垃圾食物，太唔公平喇，嗚嗚嗚

你講咩 睇唔明

冇台妹
食乜都冇用

無野啦

3隻3點咪9點囉

用黎柯屎

Be fd ok ?

講咩

下次煮野食叫埋我上去食ok?

Story相好似靚d

I'm a foodie who loves steaks, Vietnamese beef ho fun (noodles), grilled wagyu beef, seventy two percent dark chocolate cakes and cheesecakes.

狗屋好細 坐唔到咁多人

咁少肉

你最靚

半熟溏心湖北蛋，ok ?

醃左一日，開始上色，希望入味

輕食

唔識英文

gchi 海鮮

好健康好多菜，你身高體重幾多？

Gchi

無響鈴？

只係多口問下，最近想減肥，而家落街跑步先

都好

我好靚仔

我

羊 蘭得罪姐姐你？

影得幾靚

為咗呢餐你餓咗幾多日

一年

夠唔夠食架3個人食
2個應該先岩岩好飽

餸飯

去donki買onlun9又貴又垃圾，啲巴西豬囉去餵狗都唔屌